有無自己剪頭髮既巴打

有咩好用既剷介紹？

任何牌子都ok

Budget $500 以下

Push

認真呢